\section*{Streszczenie}

Praca dyplomowa przedstawia wyniki analizy porównawczej  menedżerów pakietów Flatpak oraz Snap wykorzystywanych do dystrybucji oprogramowania o otwartym kodzie w systemach Linux. ....